覺唔覺而家連登全部都係呃正皮既post?

當呢度FB咩屌你老母

認同：
唔認同：

你係咪講緊自己

利申 正皮

唔係

不如調番轉

認同：
唔認同：

你邊撚個

成日問人點睇，成班on9黎架
衰過peter畀料

乜柒都要加 贊成正皮唔贊成負皮

最好笑係d用正負皮問人應該點做

好似七仔唔記得拎500蚊個post咁

sorry for 1999

正評:去再問下囉 睇下係咪真係有人偷錢
負評:比五百蚊買個教訓啦傻仔

之前有個post直程比唔比男朋友屌都要開post問

最難頂係唔夠一排就有啲懷緬過去既叫春post

感情台d叫春狗仲煩過朝早d叫春雀

係
感情台全部都係on9

玩過信長都扮老屎忽

樓主d gay po高質好多

好撚煩

你每個cm $0.5

五毛狗

可能係你成世人講過最岩既野